Ten pokoj je velký. Na stěně visí obraz. Vidím hezkou kočku na obraze. To je večer a rodina je doma. Tatinek čte noviny. Maminka se divá na televizi jejich syn už spí. je unaveny dnes. je student a studuje češtinu v univerzite. Dnes mněl test. Večer si prokoupil květiny svoji maminku.
